聽日一定會更開心

...

係咪呀?哈姆太郎!

頂得順

開心

.....

矛人

因為大家都知依個係繼一國兩制之後嘅第二大笑話

開心嗎

開心喎